屌你老母又話睇星期六情況立《緊急法》？

火又出咗，槍又開咗，成車地鐵都係「示威者」咁嚴重，要畀黑警打柒

星期六過咗，仆你個街以為政府班冚家剷會磨拳擦掌，凌晨宣佈《緊急法》同我哋攬炒，而家班縮頭烏龜去撚咗邊度？

到而家都唔出聲，完全冇再提《緊急法》，即係佢哋一心只係靠嚇

我屌你老味，我以後唔撚再信乜撚解放軍、乜撚緊急法，唔使你哋撳掣攬炒，我哋香港人主動同你攬炒！

If we burn, you burn with us!!!!!!

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

機場見

紅媒都一早講唔會有緊急法啦

根本就係靠嚇

如果有人去請願立緊急法我實去

都話唔會咯
夠話唔會戒嚴啦咪又晚晚捉人
而家係想唔張揚國際唔影響經濟之下鎮壓呀，醒未呀

又開行會先立到

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

我希望大家睇呢個post嘅同時
睇埋呢個post

唔好淨係我哋香港人自己努力
一個地方嘅力量可能好渺小
所以我哋要邀請世界各地支持我哋嘅朋友一齊出一分力
真正嘅stand with hongkong